[冇圖]IOI啲成員依期有咩搞作 (有冇人知)

我一啲都唔知 所以想知

Somi好似就快solo

周潔瓊去咗做萬達王思聰嘅私家G

北菇雞

呢隻雞

估唔到中國首富個仔咁重口味

這就是中国

Pristin係咪收左皮
除左chung ha好似都冇乜聲氣

馬雲個仔?

你究竟幾撚無知

佢真係唔見咗個腦

中國 首富唔係馬雲咩

校長成隊支那48G比佢任屌啦
食隻偽泡雞?

推

世正,mina 拖唔起gugudan
收緊皮

可惜 不過好事黎

好似話除左SOMI之外10個有機會合作cb

啲公司瞬間否認左

一定唔會啦
淨請夏同璉靜已經冇可能

聽講最靚嗰個就黎cb

邊個

整的